地下放國旗得唔得?

今朝發夢夢到
人同狗之間放好多國旗
做唔做到護城河?
狗衝過來黎就要踩上去
一係就要兜過支國旗減慢速度
侮辱國旗國徽淋奠就一定出嚟譴責隻狗
放多啲唔同國旗 其他國家會注意....
跟住鬧鐘就響

五大訴求 缺一不可
我冇野講

一諗到d狗load唔到行唔行好

就好想笑

點解佢唔可以執起再衝過黎？拖到幾耐

重點係權唔係你度。狗踩無問題。你踩就有問題

你覺得警察踩到國旗會俾人告？

警察話你放低令我踩到

放黨旗

佢踩冇問題
你擺落地已經犯法

放黨旗啦 睇下政府有咩反應都好

琴晚有大陸人教左
放黨旗放習大大張相好過放國旗

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

告乜鳩呀 影住班黑莖踩國旗 之後放上大陸網等班大陸狗批鬥黑莖仲好啦

print 國旗黐馬路或狗房門口？

放國旗可能好多中國人不滿, 放黨旗可能得幾千萬黨員不滿.

講多一句
香港有國旗法
無黨旗法